一般需要幾耐先可以完完全全放低一個人

七月中已經和平分左手，不過自己都會播啲悲情歌曲係咁loop番d共同回憶番自己又會睇佢ig(雖然已經冇follow大家）同埋Whatsapp message.

利申：小弟第一次開post，唔知格式啱唔啱

和平分手洗乜特登唔fol

你特登唔去諗個樣野其實你越會諗

因為嗰陣時想徹底忘記佢後來先發現原來閂晒啲嘢都冇乜用

我兩個星期之後已經鍾意咗佢

建議唔好同佢斷曬關係，做朋友打俾都係放低嘅一種嚟

我Whatsapp佢，佢都已經選擇左唔讀我message了，係咪真係要move on啦

是

邊有人分手仲做到朋友

一樣7月頭分手
已經將佢啲野全部del哂
明白我地已經冇可能
佢又無縫接軌，而一齊個陣都知佢唔係真係好珍惜我
我亦都唔想番轉頭
但唔知點解都係會諗起佢
然後個心又好唔舒服...

身同感受呀絲打
我已經唔夠膽再咁投入一段感情
最傷痛既都係永遠都係自己

你又岩既...

真啊...
同埋重新認識一個人好攰
仲要唔知佢幾時話變就變...

唔放低
點解要放低
唔放佢走 要永遠留住佢喺我個心入面

7月分手，ig,Facebook,電話都被佢block。原本以為我無嘢，但佢最近搵返我同我道歉話覺得自己好自私。我覺得又好似變到一開始啱啱分手果陣咁傷心，唔開心既回憶返晒黎

咁咪變咗恐怖情人囉

點解當初分開咗呀

佢個人可以走 但係我會留佢喺個心入面
我唔會阻止佢走 佢亦都唔可以阻止我

佢就突然話分手，話覺得唔夾但無講點解